隱形股神愛儲「紙股票」1.08萬炒到億億聲

2018年07月29日

【一周必看】
隱形股神愛儲「紙股票」1.08萬炒到億億聲

【財經人物】寫投資的書坊間有很多，自稱股神的人也不少，但能夠將辦公室改裝成股票收藏室，將數千張股票封箱，再以字母分門別類，方便翻查，相信只此一人。

投資股票三十年的Henry Chan白手興家，小時候一家八口住板間房，典型的獅子山下故事，由買第一隻股票置地開始，他從較冷門的供股中參透搵錢秘訣，進而在股票市場以各種投資工具賺錢，藍籌、細價股、莊家股、供股及近年賺得最多的新股，每一類，他都有自己的獨門理解。

上一則
【一周必看】行車記錄儀有Display分分鐘犯法？

下一則
【一周必看】奧斯爾難忍歧視退出國家隊「贏波就係德國人輸波就係移民」

1萬變1億

佢試下遲20年出世

比你試下早30年出世你都做唔到佢咁

如果早啲出世就大哂我老豆就唔洗咁

要紙股票呢樣野本身都好少人咁做
俾蟲咬 又7

投資唔可以講感情

聽佢講野都知佢掂

佢就咁放入箱，如果火燭水浸，或者比蟲咬壞左，仲用唔用到？

股東名冊有名
可以補領

咪係
聽佢講嘢再望下自己屋企兩老就知差別幾大

點解覺得我係廢柴？就因為講呢句？

唔洗同D垃圾5毛認真啦ching

放鬆啲 唔好咁敏感 笑下就算啦 連登黎架

佢係真高手黎 Physical 存倉成本小好多，加上佢用private bank，可以交易成本可以平到10 b.p.

即係有咩心得 同埋點解要儲實股

留意到人地億億聲都係用一通

睇佢講野其實又唔係醒普通散戶好多

連專長既供股最尾都中幾次伏

匯豐同普通散戶咁蟹足咁多年

到底點玩贏咁多

一吹股神就離股災不遠

近年有邊隻股值得儲三十年？得返啲支那老千股，三十年後我驚執撚柒晒

股神新聞又來了

佢咁早期就識供股
以前淨係供碎股都發到達啦

實股收股息唔洗俾證券行抽水
佢依d玩幾十年既老股神
幾十蚊都慳架
我以前都有幾個客好似佢咁